點解飲完咖啡就要屙屎，岩岩差D搵唔到廁所

差少少就要爆，真係好撚慘

lactose intolerance